男人老狗條眉唔夠粗

冇理由畫眉咁on9，好葡萄啲濃眉靚仔

擔心左條撚唔夠粗先啦

男朋友話我好粗

畫囉，仲要問